大家不如一齊分享自己嘅block user名單

有助大家分辨五毛

我知好多手足BLOCK 左我

其實我好多時都係曲線激將法同我個人真係比較悲觀撚

其實block人對被block人有無影響？